羅大佑 蔣志光 - 皇后大道東

沒次啲支那狗喺度吠話英國都冇畀我哋民主，就用呢一首歌答佢哋:

香港人，反抗！

沒次 -> 每次。
(用 cpime 打錯)